點解 react native app 啲字會少左忽？

$ adb devices // -> LGK50098409b10 device
$ react-native --version // -> react-native-cli: 0.1.10, react-native: 0.39.2

辟如 string "TicTacToe" 會顯示做 TicTacT
試過改style 都無用

help

原來 <Text> 要set width, 但佢default 無